咩叫a0=0

是A也是零 是A零
也是單身

a0 = 9 = u

0乘咩都係0

數字乘字母而無乘數符號嘅話係數字行先㗎喎 所以a0唔可以解a × 0

a0最終會變0仔

是A也是0 是A0

唔係咁解釋唔到a0=0